我應該買 iPhone XR 定 iPhone XS??

部7啲電倒水咁倒, 個speaker又壞
想換過部, 諗緊Xr定Xs好
邊部性價比高啲?

等多個月啦

等佢出新機降價?

想好電就xr,
想靚mon 就xs

XR係咪真係用耐左, 唔會覺得條邊好L恐怖?

9月新機

手機殼都慣到

有幾恐怖，個額頭都唔驚使怕條邊？
好用就贏啦

有咩咁恐怖

咁等多排先
但都係要揀Xr / Xs
性價比黎講係咪Xr好啲?
平咁多

睇你平時多唔多影相，唔多就XR

Xr冇3D touch會唔會唔慣

我之前用6s 嗰時都好少用3D touch, 轉左XR 之後雖然無左呢個function, 但好快適應左

兩側粗撚到仆街

如果唔係狂打機 XR真係頂到一日唔洗尿袋

去抗爭好岩使

部7用左幾耐？

我都覺 個額仲柒

唔係經常打機同睇片 但做野經常要影相 又想部機輕d 真係唔知點簡

S10e

用緊airpod &watch no an la

ios13's haptic touch can already replace majority of 3D touch functions, including app shortcuts

XR 大部同重好多

等出咗新機再換Xs

經常去旅行影相 但又唔想成日拎相機
用xs就啱